今日多7宗確診個案 累計149宗

相信政府！唔怕！
聽日繼續返工！！

唔好亂咁屌la
依家d case 9成都係外國輸入
跟本人人戴口罩就好有效減低感染

上啊上啊

果單好似係本地個案

好多人都開始鬆懈啦
一家大細星期六日踩單車
男女去行山
今日經過馬鞍山每旁多人都痴線
其實如果再爆一波就會好似義大利咁

#149

嚟緊一大班英國返嚟既學生。。。星期四前都唔洗隔離

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓
(仲爭7千)

講真，家居隔離其實都冇咩用。。。

source?

外國輸入咪就係會仆街囉 呢班外國番返再係香港傳播遲早爆鑊勁 仲要而家個個都鬆懈哂

旅議會：處神根地區約540名港客 百人在埃及
本港有至少6個旅行團，大約100人，正在埃及，最遲星期三返抵香港

一開始d case都係中央送大禮喎清

最驚你唔爆
快撚d攬炒

第七宗個案涉及一名32歲男子（為第149宗個案），他過往健康良好，居於薄扶林華富（二）邨華昌樓。他三月十四日開始發燒，並向私家醫生求診，今日到瑪麗醫院急症室求醫。病人的深喉唾液樣本今日證實對2019冠狀病毒病病毒呈陽性反應，現時留院瑪麗醫院接受治療，情況穩定。

病人於二月二十四日至三月二日參加旅行團從香港到突尼西亞旅遊，其後於三月三至九日與朋友到訪英國及西班牙，並於三月十日回到香港。其母親及姐姐與他同住，沒有出現病徵，將被安排接受檢疫。

真係唔明點解2月尾都仲有人敢去去旅行

不過唔理啦，快撚d大爆發

正

繼續開工！
馬照跑舞照跳

突然間離150咁近

睇黎一日唔+10以上都唔洗再見到home office

繼續行山，繼續出街玩，冇事嘅

硬係覺得一日確診雙位數係遲早嘅事

香港死10萬人，港豬都要玩要食
真係相信政府唔怕

好快就200單

前幾日先話開始少
呢幾日就爆返上嚟

仲要住樓上樓下都一齊承擔風險...屌好撚恐怖坐喺屋企都中...

次次都係夜晚報 完全唔知去到幾多宗 4點半維穩會

2月尾歐洲未大爆發

其實我想講行山同打波呢D outdoor activities從來冇停過
而係起碼一個月以前已經人山人海
係香港咁多單case，冇一個係outdoor activity惹返黎
其實已經說明左室內先係最大問題

2月尾3月頭個D外國傳入case 好痴線
好多都係壯年都中

籃球場多人到打nba 咁

今日袁國勇開到口話要每日驗多d啦 即係為黎緊數字上升鋪定路

成條街都勁撚多人

點解喱個唔計輸入個案？

其實出街食飯先高危，餐廳空氣不太流通，大家又除口罩講野，有部分仲好多人

good news

可能係因為潛服期間有留喺香港

繼續夜媽媽出爐，聽日就凍曬

呢句野用得太濫

累人累物

今日冇新增case..

我今日要講既係咁多

加10好小事
驚乜

旅行團540 個人，仲要未計自遊，回港留學生，外海回流香港既人...

港豬繼續鬆懈，就好易比佢地傳染

但暫時除左打邊爐家族係party room入面奶野
好似冇人係半開放環境既餐廳中招

我係英國留學生 我都真心建議留學生真係自我隔離一陣先

係 行轉馬騮山會以為自己入撚平行時空
入口+行人路目測有超過百人人流 cls

香港進入2次爆發,大家點睇

咁都叫亂屌
你都幾趣緻

以香港人嘅怕死程度 應該無意粉咁慘嘅

[武漢肺炎]澳門新增一輸入案例

葡萄牙經香港再返澳門

講真全部外地傳染

吹大晒

#147 148住加列山道 65 號嘉麗園
山頂獨立屋富豪都中

嘩屌
多咗咁多嘅

yeah

依個時間仲去旅行果班就真係害死人

咁係咪唔駛覆課了？

你估下

香港單日7單，已成「全中國」今日最高感染地區

呢幾日應該有好多人由歐美返香港避難
今個星期隨時破200宗

復工復工GoGoGo

一日加七都復工我屌你老母

#149揸巴士

98仲要日日都多老人搭去飲茶

之前壹仔影到 (有片）
仲好多人戴口罩去嫖妓
嫖外國佳麗

案例146: 到過巴黎(滑雪)
案例145: 到過巴黎(滑雪)
案例144: 到過德國, 奧地利
案例143: 到過日本
案例142: 案例137姐夫
案例141: 到過倫敦
案例140: 同埃及團友同單位但不同層
案例139: 到過杜拜, 馬德里
案例138: 案例130父親
案例137: 到過法國, 摩洛哥, 荷蘭
案例136: 到過美國, 日本
案例135: 到過希臘, 倫敦, 巴黎
案例134: 到過倫敦
案例133: 到過倫敦
案例132: 到過波士頓, 東京, 馬尼拉
案例131: 到過英國
案例130: 到過英國
案例129: 到過埃及(埃及團)
案例127: 到過埃及(埃及團)
案例126: 到過埃及(埃及團)
案例125: 到過埃及(埃及團)
案例124: 到過埃及(埃及團)
案例123: 到過埃及(埃及團)
案例122: 到過馬德里, 阿姆斯特丹
案例121: 到過埃及(埃及團)
案例120: 到過埃及(埃及團)
案例119: 到過埃及(埃及團)
案例118: 案例117的女傭(印度旅行團團友女兒)
案例117: 印度旅行團團友女兒
案例116:案例106司機(案例106到過倫敦, 巴黎)
案例115:到過印度
案例114:到過英國
案例106: 到過倫敦, 巴黎

外地輸入唔計

1/3 開始各行各業復工

剛好14 日

之前支那果班都係咁
希望英國果班都大步檻過

佢成日咁夜宣布，第二日四點先講返呢堆case嘅細節，中間隔咗成十幾廿個鐘，係成個防疫措施嘅漏洞嚟，呢十幾個鐘佢地去過邊冇人知，接觸過咩人冇人知，好大問題冇人指出咁

體液感染
變種的快感

咪外國囉你有咩誤會？

香港而家真係可防可控啦

唔駛太杞人憂天

巴士司機
goallll

goal!!!!!!!!

死亡人數+10以上就可能有機既

2月尾西班牙只係一百四十幾宗

3月16開始就可以睇下復工累幾多人

個個都帶口罩
要中難過唔中

係亂屌

有唔少係不明來源喎

司機住華富
佢開完工返屋企實係搭巴士
經過晒香港仔田灣
應該好多南區人都好驚恐

住利東邨小心d

有巴士司機確診武漢肺炎。該名司機於3月11日至13日曾駕駛90、96、98號巴士，如果呢三日坐過呢三架巴士的大家請注意，有任何不適要立即睇醫生。

司機於三日內曾駕駛的巴士車牌：FN9505、9123、8181、9102、9132、8189、8439、8251。

我地已經同城巴聯絡，要求佢地消毒、清潔以上巴士，如情況許可，希望隔離以上巴士一段時間。

城巴回覆已知悉有司機確診，相關車輛會封車並全面消毒。

你出去睇蕭生啦

有患者響餐廳食飯都夠中一百幾十個

蕭生都話中國冇無

你估d患者14日無去餐廳食過飯咩...........

老蘭夜夜笙歌

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

乘客就唔太驚既 都無乜機會近距離接觸到 司機位又成日開窗
返工收工來回程巴士坐佢隔黎就驚啦
仲有d 巴士佬,d巴士佬好鐘意係站頭吹水,順手除口罩嘆埋枝煙

港共政權話疫情受控
屌你日日都新增個案

就黎多過大陸

唔怪得林鄭唔開番關，原黎驚惹番上去

踩單車果啲一剎那就過左條友 除非你踩緊 佢向你打乞痴 行山就難講 排哂隊咁 近距離接觸

咁嘅係總站等車嘅

有無得wfh就睇依個禮拜

講完月尾140就爆上去

之前都講左專登夜晚先講 等d人唔太為意

朝早淨係會講懷疑確診 咁樣去粉飾太平好撚on9

升得好快

口罩
二十秒洗手

求推

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

19/3係倫敦返到
情願係香港中招

巴士佬都咁有錢周遊列國

好撚癲

全部人入香港都要十四日自我隔離
西歐同美國白人自制力好啲就家居隔離
其他人就入隔離營
支那人，阿拉伯人，黑鬼，直頭要帶追蹤裝置

難分真與假
直必真可怕

外地輸入唔會再傳染比人，所以唔計

咪玩 lkf d 白人自制力好既 就唔會咁智障啦

番工繁忙時間搭電梯
有其中一件呢啲自私閪都死啦

街上多左好多廢老唔帶罩

因為要復工班人咪要返香港囉

港資係+10以上都唔會home office